# 100pre con la sele

Sitio listar permios y usuarios ganadores para la pagina de la selección panameña de fútbol.

### Prerrequisitos

* Apache 2.
* PHP 5.6.


### Instalación

Descripción de la instalación.

* Obtener el repositorio.

## Desarrollo

Estos son los frameworks y librerías usados para el desarrollo y funcionamineto del sitio.

## Lista de libreías y frameworks

* [Codeigniter](https://codeigniter.com/)
* [Jquery](https://jquery.com/)
* [Font Awesome](https://fontawesome.com/v4.7.0/)


